[逃學威龍] 周星星幫飛虎隊建立嘅正面形像一Q清袋

係啊 飛虎打市民咁掂 好期待拒地同真恐怖份子過過招